中出即飛

話說發現條臭雞瞞住我好多野
我應該等肯定晒所有野先中出即飛條仆街
定唔理咁多 中出咗先講

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

我中七識飛

叻豬

臭嘅都啱

想睇

飛咗佢啦 唔好拍拖

咁能臭仲屌，傻尻黎，食能完就走啦，等戴綠帽啦